【好想嘔呀】郭炳江女婿自拍片流出

《蘋果新聞》網上流傳多段由新地（016）郭炳江女婿呂慶耀自拍的短片，片中人舉機自拍，多段短片內容相若，均向鏡頭含情脈脈稱「老婆」、「寶貝」，對白夾雜英文、普通話，多次稱「我會娶你，我愛你」，其中一段則指「我發現，過去十年的生活，是你救了我」，希望以後都與對方一起過、一起變老。

呂慶耀又著對方「好好躺著休息」，下午可能買點東西，非常希望見到對方。其他片段則包括呂慶耀對鏡頭歌舞、自轉等，情緒非常高漲，又經常密集式對鏡頭送吻。

同時流傳呂慶耀於父親成立的呂元祥建築師事務所員工通告，指會在「今晚7pm在黑／白房就今日較早前在網上被人廣泛流傳他的私人影片和短訊跟全公司同事作出交待，Bryant（呂氏洋名）希望藉此機會跟您們道出此次事件的由來」，並會就是次事件帶來不便致歉。

新地發言人回覆本報查詢時，表示無回應並感謝提問。呂慶耀為郭炳江女兒郭曉妍丈夫，兩人於2006年結婚。月前郭炳江終極上訴失敗，但數年審訊期間郭曉妍及兄弟郭基煇均陪伴父親身邊。

就影片流出，呂慶耀回應指：

「去年，我和郭曉妍已達成離婚協議，現正等待法庭批准離婚申請。最近在網絡上傳出了一些關於我的私人影片，背後涉及針對我的威嚇及詐騙行為。

我於去年，在臉書上認識了一名女子，並在網上與她交往，但我們從來沒有在現實世界中會面或接觸。其後該女子多次對我進行威嚇和詐騙，我今天下午已經向警方舉報有關人士。就此事對我的親友所造成的困擾，我衷心表示歉意。」

郭曉妍傍晚回應指，與呂慶耀先生正在辦理離婚，雙方已就所有事情達成協議。謝謝大家的關心。

短片部份對白節錄：
● 我想你，我好想你，我每一分鐘都想你。我的心跟你的心，連在一起。
● （伸手入自己上衣內）我愛你愛到心跳，你看：卜卜、卜卜（手在衣服下扮心臟跳動）
● （身處髮型屋內）寶貝你看，我在整頭髮，中藥整頭髮。我好想你啊，I miss you，You are number 1 in my heart。我會好好愛你，給位置（指著心臟）給你。
● 寶貝我不怕任何人的攻擊、說話，其實最重要的是，我要站出來，好好保護你。老婆啊，我愛你。我會娶你的。（哼婚禮進行曲）登登登登

片?你地睇先

屌，睇到毛管棟，好核突

有冇全片

我google完郭曉妍張相之後對呂生深表同情...

中左支那騙局啦條ON

結婚相都幾瘦
婚後肥左好多

呂慶耀除了是新地集團前主席郭炳江女婿，本身亦來自顯赫世家，曾祖父為「米業大王」呂明才，父親為呂元祥建築師事務所創辦人兼主席呂元祥。

呂慶耀畢業於美國康奈爾大學，取得建築學學士學位，並於2000年加入呂元祥建築師事務所，帶領公司打入內地市場，事務所作品遍及香港、內地及世界各地，包括於國際建築設計比賽勝出的香港西九文化區戲曲中心等。

呂慶耀是事務所內部的設計定案核心成員，參與了多個大型專案，從前期開發研究到後期細部設計的大量工作，還負責管理公司的行政事務。同時，他亦參與多個非盈利性組織，推進各項公共事業發展。

睇CV其實就有錢仔黎講算幾好 起碼唔係完全食老本
不過個心智年齡睇黎有啲.....

結婚果陣個樣都仲ok正常

又唔怪得佢，幾可憐

Ok 完全心表同情

深表同情

係男人都應該咁做

係咪有病？ 似係食藥食到咁

同汪精衛老婆陳璧君一鳩樣

表示理解

屌你明明係腦魔嚟嘅

唐唐接班人

唐唐老婆正好多，頭腦正過所有無腦港女，娶呢種做老婆先係一流，樣靚身材正just for 屌，過唔到人世。

I love you so much okay?

完全理解當事人心情

你地youtube搵 “Bryant Lu”
真心覺得條仔慘 我都想有個咁sweet男朋友

我原諒你

以前瘦時幾標緻

係咪中左降頭
可以差咁遠

男家女家都有頭有面，就咁一鋪清袋...個間積樓都大，班積師落到地盤仲唔比人笑到面黃

睇佢骨架都知易暴肥
仲要做有錢少奶

好慘
我諗無男人會指責佢
佢未痴線已經好堅強

網上識嘅女分分鐘喺個大陸仔嚟嘅 but 連登眾巴打都睇諒佢

變撚咗細細粒

有冇絲打驚自己會變到咁？

次次瘋傳都冇連登份

幸福肥

兩個樣

笑撚死

睇段新聞覺得男人戇鳩

睇連登留言嘅相就覺得佢可憐

望到上面D巴打表示理解
笑左

喊出嚟

男家又唔係無錢，點會重要依條肥婆？不過佢地有無仔女？

出軌者仆街死

似花師奶

慘喇今次俾人笑到面黃

其實係個男人高定係條女太矮 ?

應該係IVY喇

唔怪得條仔

笑死人
但又幾sweet 如果我男友會咁做就好

我好同情個男人

好慘，一定分房瞓咗好耐

YouTube 比人刪緊

商業聯姻，大家互相利用對方嘅資源（資產，人脈，金錢等），唔會話我有錢就見對方個女豬就唔同佢聯姻，都要睇對家嘅實力係咪門當戶對，再者，佢未肥之前都還可以啦，就算真係肥到隻豬咁，大家都可以你有你玩女，我有我食仔，互不干涉，只不過宜家可能覺得郭家疑似翻唔到身咪離婚咯，搵過第二件

都好麻麻地咋...而且矮到爆...佢老豆基因太強

睇到好尷尬

男既就越黎越瘦
女既就越黎越肥

瘦既時候都可以接受, 只係太過矮, 點知而家.....

睇番舊相我覺得唐唐老婆後生係OK喎, 只係個樣唔係咁適合老

其實係咪卵巢多囊症 身型會不受控制暴脹
好似台灣個小禎咁

幾廿歲人 仲要有錢有面 仲衰網戀咁柒
同乜鳩野情 笑柒佢就差唔多

可能二奶床技好勁呢
你諗下，有錢老咩都有得玩，但就衰係呢條女手，又要拍埋自拍戇鳩片冧女，可想而知女有幾勁

咪係
唐唐老婆真正大家閨秀，出黎幫老公食，自己老公有外遇出到黎重笑重咁
唐唐真係好撚好運

去羅富記食雲吞麵撞過唐太
真人靚過上鏡 對人都好有禮貌
一睇就知係大家閨秀

睇下段新聞 冇見過面

睇下ig，一齊去過旅行添

成隻麥記紫色嗰隻嘢咁

郭得勝千億 vs 呂明才幾十億

新紅雞要利用RLP嘅資源

SunHungKai logo (no text).svg 新鴻基地產
人物
郭得勝家族 – 郭得勝 – 鄺肖卿 – 鄺準 – 郭炳湘 – 郭炳江 – 郭基煇 – 郭炳聯 – 李兆基 – 陳鉅源 – 黃植榮

公司
載通國際 （九龍巴士 – 路訊通 – 龍運巴士） - 永泰地產 – 新加坡ION Orchard – 新城市（新界）地產 – 一田百貨 – 天際100
恆安工程 – 恆光工程 – 恆新工程 – 安輝機械工程 – 新輝園藝 – 康翠園藝 – 永輝混凝土(香港) – 力霸水泵機械工程有限公司 – 力安護衞有限公司 – 力新清潔有限公司 – 力佳工程有限公司 – 力高環保服務有限公司 – 增力服務有限公司
康業服務 – 啟勝管理服務 – 超卓管理服務 – 帝譽服務 – 君御物業管理服務 – 新鴻基地產保險 – 數碼通 – 新意網
珀麗灣客運 – 三號幹線(郊野公園段)有限公司 （大欖隧道） – 香港內河碼頭 – 香港商用航空中心 – 機場空運中心 – 海港貨櫃服務 – 新鴻基物流 – 卓運物流 – 翠谷工程 – 南華廢物轉運 – 威信集團(香港)有限公司 – 交通基建管理有限公司 – 香港駕駛學院 – 快易通 – 康柏斯專業顧問有限公司 – 環業有限公司 – 家居增值服務有限公司 – 康業物業代理有限公司 – 康業物業管理(中國)有限公司 – 廣州市啟勝物業管理有限公司 – 忠誠財務有限公司 – 飛騰財務有限公司

辦公室
環球貿易廣場 – 國際金融中心（50%權益） – 中環廣場 – 新鴻基中心 – 海港中心 – 世貿中心 – 新城市中央廣場 – 創紀之城第一期至第六期（第一期 – 第二期 – 第三期 – 第五期 – 第六期） – 新世紀廣場 – 新都會廣場 – 新城市商業大廈 – 上水廣場 – 港貿中心 – 香港商業中心 – 啟德商業大廈 – 宏利金融中心 – 創貿廣場 – 九龍貿易中心 – 絲寶國際大廈 – 新科技廣場 – 卓匯中心 – 俊匯中心 – 長沙灣道909號 – 彌敦道26號 – 環薈中心 – 貿易之都 – 開僑商業大廈 – 新領域廣場 – 嘉賓商業大廈 – 銀城廣場 – 建生商業中心 – 國際時代中心一期（64.3%權益）

住宅
蔚翠花園 – 得寶大廈 – 富達大廈 – 鴻威大廈 – 鴻祥大廈 – 鴻禧大廈 – 鴻輝大廈 – 鴻光大廈 – 鴻都大廈 – 基利大廈 – 景輝閣 – 錦興大廈 – 信發大廈 – 偉發大廈 – 新葵芳花園 – 新葵興花園 – 新光中心 – 新威園 – 新麗花園 – 錦麗園 – 君滙港 – 東港城 – 瓏門 – 凱旋門 – 天璽 – 清水灣半島 – 皇府山 – 奕翠園 – 蟠龍半島 – 爵悅庭 – 維景灣畔 – 深灣軒 – 珀麗灣 – 寶翠園 – 宇晴軒 – 華景山莊 – YOHO Town – YOHO Midtown – 新屯門中心 – 新元朗中心 – 柏麗豪園 – 新都廣場 – 逸濤灣 – 曼克頓山 – 窩打老道8號 – 昇悅居 – 灝景灣 – 曉峰園 – 東堤灣畔 – 海堤灣畔 – 帝堡城 – 帝琴灣 – 新翠花園 – 駿景園 – 新城市廣場第三期 – 大埔中心 – 伊利莎伯大廈 – 半島豪庭 – 將軍澳中心 – 將軍澳豪庭 – 禮頓山 – 浪翠園 – 荃灣中心 – 荃景花園 – 荃錦中心 – 美景花園 – 沙田第一城 – 海濱南岸 – 原築 – 加州花園 – 加州豪園 – 采葉庭 – 逸林首府 – 綠悠軒 – 壹號雲頂 – 雲頂峰 – 頂峰別墅 – 豪廷峯 – 慧景軒 – 曉翠山莊 – 柏豐28 – 御葡萄 – 葡萄園 – 葡萄薈 – 豐盛居 – 倚巒 – 曉暉花園 – 卓爾居 – 聚康山莊 – 怡峰園 – 瑜翠園 – 翠怡花園 – 海欣花園 – 雅典居 – 愛琴海岸 – 帝景園 – 帝庭園 – 曉嵐閣 – 帝華軒 – 雅珊園 – 麗珊園 – 菁雅居 – 港麗豪園 – 浪琴園 – 曉峰閣 – 農圃道18號 – 欣廷軒 – 朗怡居 – 朗晴居 – 翠薈 – 泉薈 – 峻弦 – 譽·港灣 – 金發大廈 – 金寶花園 – 錦暉花園 – 南灣 – 天巒 – 置樂花園 – 形品 – 形品·星寓 – 星堤 – 淺水灣道3號 – 皇府灣 – 淺水灣道127號 – 港景別墅 – 深水灣道8號 – 深水灣道51及55號 – 深水灣道63號 – 施勳道37號 – 壽臣山道12號 – 愛敦大廈 – 珊瑚小築 – 帝京閣 – 雋巒 – 翡翠花園 – 爾巒 – Residence譽88 – 瓏璽 – 濱景花園 – 香島道50號 – 雍翠豪園 – 尚豪庭 – 美景花園 – 維多利中心 – 蔚景園 – 帝濤灣 – 春暉花園 – 瀧珀 – Twelve Peaks – Shouson Peak – 何文田山1號 – 雍怡雅苑 – 錦華花園 – 海鈺 – 愛琴居 – 金禧花園 – 昇御門（佔29%） – 瓏門 – i·UniQ 譽都 – i·UniQ 譽·東 – 天晉 – 瓏門II – 瓏山1號 – 星岸 – Imperial Kennedy – 何文田天鑄 UlTIMA – Grand YOHO

商場
apm – 創紀之城第一、二期 – 世貿中心 – 東港城 – 新翠商場 – MOKO – 新城市廣場 – 新城市廣場第三期 – HomeSquare – 大埔超級城 – 利港商場 – 香港商業中心 – 國際金融中心商場（佔50%） – 時尚廣場 – 名都廣場 – 新九龍廣場 – 蔚景園商場 – 壽臣山廣場 – 上水廣場 – 新都廣場 – 新達廣場 – 元朗廣場 – 新都會廣場 – 荃灣廣場 – 將軍澳中心 – 置富南區廣場 – 薄扶林花園商場 – 翠怡商場 – 珀麗灣商場 – 荃灣中心商場 – 加州花園商場 – 圓方（佔19%） – 新加坡ION Orchard – Mikiki – 寶怡花園商場 – 置樂花園商場 – 康樂園商場 – 金禧商場 – 帝苑酒店商場 – 海港中心商場 – 啟德商業大廈 – 新太陽廣場 – 錦薈坊 – 卓爾廣場 – V city – 交通廣場 – 開心廣場 – 新領域廣場 – 新鴻基中心商場 – 美景商場 – 荃錦中心商場 – 華景山莊商場 – 新葵興廣場 – 葵星中心商場 – 雅珊園商場 – 東薈城（佔20%） – 八號花園商場 – 金信閣商場 – 銀線灣廣場 – 葵涌花園商場 – PopCorn（佔50%） – YOHO MALL 形點 – PopWalk – 北角匯

工廠大廈
香港島安力工業中心 – 啟力工業中心 – 國貿中心 – 海景大廈 – 柯達大廈二期 – 科匯中心 – 得力工業大廈 – 萬興工業中心 – 英基工業中心 – 甄沾記大廈
九龍時裕中心 – 時代中心 – 時豐中心 – 時信中心 – 半島大廈 – 鴻貿中心 – 京貿中心 – 佳貿中心 – 訊科中心 – 新科技廣場 – 協力工業大廈 – 泰力工業中心 – 佳力工業大廈 – 連勝大廈 – 科興中心 – 興華中心 – 興力工業中心 – 新昌工業大廈 –
新界宏貿中心 – 萬勝工業大廈 – 匯貿中心 – 新貿中心 – 新鴻基物流中心(沙田) – 晉科中心 – 嘉力工業中心 – 達貿中心 – 順豐工業中心 – 盛力工業中心 – 偉力工業大廈

酒店
帝都酒店 – 帝京酒店 – 帝苑酒店 – 帝景酒店 – 香港四季酒店 (只持有業權) – 香港W酒店（只持有業權） – 四季匯 – 港景匯 – 香港麗思卡爾頓酒店（只持有業權） – 香港九龍東皇冠假日酒店（只持有業權） – 香港九龍東智選假日酒店（只持有業權） – 星峰薈 – 諾富特東薈城酒店（佔20%） – 上海浦東麗思卡爾頓酒店（只持有業權） – 上海國金匯 – 北京國際俱樂部飯店 – Conrad Guangzhou – 杭州柏悅酒店 – 蘇州四季酒店

中國大陸物業
北京apm – 上海中環廣場 (佔80%) – 上海國際金融中心 – 上海環貿廣場及環貿iapm商場 – 上海凱旋濱江園 – 天薈（佔35%） – 上海名仕苑 – 杭州萬象城（佔40%） – 太湖國際社區 (佔40%) – 蘇州項目 – 南京環球貿易廣場 – 廣州玖瓏湖 – 花都．凱旋門 – 獅嶺項目 – 天匯廣場(佔33.3%) – 天鑾 – 林和項目 – 中山奕翠園 – 禪城項目 – 南海廣場 – 佛山禪城 – 瀧景 – 石龍項目 – 悅城(佔91%) – 悅沐 – 成都環球貿易廣場 – 天曜 – 萬象城購物中心 – 湖濱四季 – 蘇州工業園湖東CBD項目 – 珠江新城獵德項目 – 天環（佔50%） – 濰坊項目 – 御華園 – 上海徐家匯中心項目 – 之江九里（佔40%）

發展中項目
創紀之城八期 – 日出康城晉海 – 東涌市地段11號商業項目（佔20%） – 赤柱村道48–50號 – 堅尼地城 i·UniQ – 南昌站匯璽 – 國際時代中心 One Harbour Square（前名One Waterfront）二期 – 北角邨地皮綜合發展項目海璇 （商場部分為北角匯 Harbour North） – 峻巒 – 明德山 – 北角邨及書局街的內地段第9020號的酒店用地 – 雲端 – 黃竹坑道50號酒店項目 – 香葉道8號商業項目 – 卑路乍街97號 – 巴丙頓道23號 – 十四鄉項目 – 司徒拔道前嶺南學院項目 – 形薈 – 珀御 – 屯門市地段第515號住宅項目 – 雲海 – 天水圍市地段112區住宅項目 – 天水圍市地段115區住宅項目 – 天榮站物業項目 – 大埔市地段第225號住宅項目 – 屯門市地段第539號商住項目 – 映御 Twin Regency – 西鐵元朗站物業發展項目 – 沙田市地段第617號商業項目 – 同德押重建項目 – 沙田市地段第609號住宅項目 – 荔枝角W668

明明一表人才

YouTube 啲片 冇晒

Ig都係

有生仔 變到咁肥仲可以體諒
但冇生仔 婚後去到咁肥 姐係連運動都冇做啦

就算點矮都好過現在，何況女矮又唔怕，你 keep 住唔好脹同鬆就得；佢直頭汪精衛老婆陳璧君咁，突然脹同鬆，係咪甲狀線有時

好

同乜9情
有錢有面都咁Lon9
死柒左去啦

佢似台灣小禎個個病
肥既程度係一樣

But who fucking care

其實有d野又真係唔洗下下有連登份既

扯撚左

啲女人好鍾意話自己係幸福肥...

係咪基因突變

肥都唔係最濕滯, 如果啲後代生出嚟keroro咁嘅款咪大鑊

你老母你仲on9啦，柒頭皮，做生意單打獨鬥就得架？on9仔

個表情一撚樣

呂生一表人材
估唔到會有依一面

長推

避孕藥??

玩滅聲？我日日推